有無人練緊左手用滑鼠?

好撚難

用黎打機就唔得
普通操作唔難

你右手比項少龍廢左? 無啦啦練咩左手mouse

我左撇子都唔會用左手用滑鼠

打親J都係右青龍白滑鼠，有時左手用埋KEYBOARD

巴打加油
一開始係會handicap, 大約1個月後會練成

利申：幾年前扭親右手先轉左手

我得。 早輪右手手指關節勁唔妥，拍住用左手。

雙開

骨折用左個幾月

學識左用滑鼠
依家學緊刷牙
諗緊之後學咩

打丁

你打丁要學？

右手打飛機

左右手都得 但打字問題 好少會用左手

右手手腕打波有小小傷
寫字個D就話一定要右手
用電腦就比佢休養下啦

我識左手用筷子
要用公筷個時左手夾餸右手食自己碗

有同類啊
多謝巴打

主要難在精細度
eg close tab要瞄個小交叉

的確好多keyboard shortcut都比較favor左手撳

右手試過傷左成個月，靠左手渣mouse 打mmorpg, 從此可以左右互摶

你左右手一樣咁爽?

有無人好似我咁天生左右手左右腳都識用

我單手打唔到
要用晒兩隻至得

用咗一排之後開始覺得順
發現仲有個好處
因為我有用開繪圖板嚟jot notes寫嘢
右手寫字左手滑鼠真係好方便